U hebt iets gehoord, Mr. Holmes; jij hebt iets geleerd!
Waar zijn de edelstenen?"
"Je zou niet denken dat 1000 pond per stuk een te hoge som is voor de cursussen."
"Ik zou er tien betalen."
"Dat zou niet nodig zijn.
